【香城Online】各位玩家請入嚟領取任務！！！

好高興大家終於開始做番主線任務，見到開始多post叫大家要貼文宣去連儂牆
不過都見有巴絲驚一個人落單貼會被藍絲搞，所以！！！！！！

我宣布！光復連儂牆活動正式啟動！！！

適逢藍絲呢兩日幫我地清晒舊文宣，而之前又有巴打（日本妹）建議每逢一四定做文宣日

所以將日子先定係9月18星期一

唔係設計出身，有少少柒，屌細力啲
建議大家主力貼831殺人事件、美國民主人權法案、新屋嶺打人同埋香港人時間表呢類唔可以忘記嘅文宣先

五大訴求 缺一不可
915 英領同東角道見

推

聽日見！

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

比個正皮你
推

好橙 熱門都係互鬧po
行動po無人理

推呀！

推推推

推 1/10

推2/10

推3/10

推4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

嚟多個十連

1/10

2/10

3/10

4/10

嘩第二頁咗

螢火之荊無人講個妹妹全校得佢一個佢都堅持罷課好感動

熱門：淘大、互屌、iphone
無人知嚟緊有咩活動

行動Post tui
如果大家覺得好嬲嘅，記住聽日出嚟
915 1200 英領 1430 港島自由活動

推啦

push

Push

推
1/10

推
2/10

推
3/10

推
4/10

推
5/10

推
6/10

推
8/10

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

推
9/10

推
10/10

唔好意思，918...唔係星期三咩?

推 2/10

915 1200 英領 1430 港島自由活動

推 3/10

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

P牌都幫你推呀屌

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

推 遍地開花

721831

推文宣

推推推推推

推!

PiSh

推上熱門啊

光復香港

時代革命

大力推

推1

推上熱門

推啊啊

要更多人推

重要post

行動post

五大訴求

缺一不可

努力推啊

說好的洗地組呢？

推啊推

推 光復香港

915 銅鑼灣 東角道 2pm

持

係

915，東角道!

好

推行動post!

[黑色5毛警告] 請停止所有分化/指責/失敗論post，敵人數量急劇增加！緊急

獨立思考
不割蓆，不分化
唔完美，可改善。

星期一四晚上光復連儂

915 要人

Tui

啱呀

幫推

聽日見

Here here

手足加油

推
快點領取任務啦

915 12點英領 2點半銅鑼灣

屌睇錯咗月曆點算

屌我睇錯日曆916先啱

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

推，

有用post 幫推

借個二樓嚟
係916星期一先啱

好柒
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆

真係好弱智
916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆916光復連儂牆

多謝巴打

多謝巴打聽日見

916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆

光復連農 缺一不可

借位
我打錯日子係
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆
916光復連儂牆

正經po都唔推真係輸左唔好問點解

熱門好多嬲到傻咗嘅手足
同埋分化 帶風向嘅鬼

p牌推唔郁

要推啊

日日都有痴
求下大家幫手痴多d

Pish

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

建立一個100%合法、非行動、真民主平台 = 有大台但係又無大台

【新主線：民間遞進民主平台】以民主爭取民主，打長期戰

現誠邀巴絲加入集思廣益

tui

大力宣傳

呢個好 要推

樓豬好搞笑

將怒氣化為行動先係最有效
成班講就凶狠 做就碌撚
係連登鬧贏唔會對活動有幫忙
推行動post好過

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

成日見到有人鬧人做咩唔麻包袋

點解唔自己組隊做？
高風險嘢做咗點解要話你知？
cls

自己唔做就冇人會做
唔好成日旨意其他人幫你做

推

但915唔批 dklm

自己唔做就冇人會做唔好成日旨意其他人幫你做

無限同意

唔批都照去㗎啦佢次次ban我地係咪唔抗爭

以後用呢句推po算
次次見到人地求文宣就嬲
自己整啦屌你
整得樣衰都冇所謂
整出嚟先
自然會有人見到
再整靚啲嘅出嚟

同意

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？

推 文宣不能少

全民文宣

長輩圖係重點

915!!!!!

成班都等人帶頭
無限loop

呢句又係無限同意
Btw其實文宣都好多人做緊
但留意嘅人唔多
文宣谷已經八千張文宣了

p

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

915見

918 唔係星期三咩
究竟係邊日搞

做好自己 ，保護其他人 ，日日拎傘出街，冷處理佢哋啲行動

做硬

樓豬講咗佢睇錯日子係816

幫佢推番個正確嘅上嚟先

9月18日 星期一?????

求文宣啲人點解唔入文宣谷搵

重要

915

有無屯門區連儂牆既谷？

915 港島大晒冷
全日 修牆護牆

牆可不守 人必需救
光復香港 時代革命

推，連儂牆需要組織
重要戰線之一

有人報夢同我講，證苦咁想十一唯穩
9月內鋸撚左金子驚條龍門柱。
睇下林源三十一點扯旗打飛機。

個時間唔錯

Thanks bro

領取任務成功!

721 811 831

光復香港，時代革命

915 無熱門 915 無熱門

915 無熱門了 GG

推！

光復連儂 要搵番初心

推！！！

！！！

上了上了

繼續任務

做野啦！

come on

915英領 東角道
916光復連儂牆

幫推
9月16日光復連儂牆

行動po

屌你咩
貼連儂牆都驚
你不如滾返入老母個西到啦
後生仔跌一跌即刻起返身
廢老跌一跌呢世都企唔起

721

831

組隊番屋企

我今日痴左啦 你又痴左未？

撕一貼萬！！推！！！

推 重要

你我有責

916稅務大樓，東區裁判法院

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

P牌推唔郁

重要呀，推推推

五大訴求 缺一不可